乜香港人真係咁鍾意返工咩？

啲人成日話阻塞交通，影響社會秩序。遊行咪得囉，攪咁多，攪到我地啲市民⋯

返少日工真係會死？

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安